% Henri Menke, Michael Schmid, Marcel Klett, 2012 Universität Stuttgart.
%
% Dieses Werk ist unter einer Creative Commons Lizenz vom Typ
% Namensnennung - Nicht-kommerziell - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 3.0 Deutschland
% zugänglich. Um eine Kopie dieser Lizenz einzusehen, konsultieren Sie
% http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/de/ oder wenden Sie sich
% brieflich an Creative Commons, 444 Castro Street, Suite 900, Mountain View,
% California, 94041, USA.

\chapter{Quantale Systeme mit endlichem Spektrum: Spin \texorpdfstring{$1/2$}{1/2} als Paradigma}

\input{content/2012-10-16.tex}

\input{content/2012-10-19.tex}

\input{content/2012-10-23.tex}

\input{content/2012-10-26.tex}

\input{content/2012-10-30.tex}

\input{content/2012-11-02.tex}

\input{content/2012-11-06.tex}

\input{content/2012-11-09-1.tex}